# Lettre de motivation

<h4 class="spip">Rédaction</h4>
<p>Le CV doit être accompagné d’une lettre de motivation, laquelle ne doit pas être manuscrite et doit être succincte (une page), claire et concise.</p>
<p><i>Mise à jour : janvier 2014</i></p>
<hr class="partage-pied">

----

<small>Cette fiche est issue de [France Diplomatie](http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/services-aux-citoyens/preparer-son-expatriation/dossiers-pays-de-l-expatriation/nouvelle-zelande/emploi-stage/article/lettre-de-motivation). Elle est actualisée automatiquement tous les jours par un [programme](https://framagit.org/francais-du-monde/france-diplomatie-to-markdown). Et contrairement à la fiche de France Diplomatie, vous pouvez y apporter vos compléments d'information, vos commentaires et vos corrections.</small>
